★好多股票公布完業績就暴跌，只要一年公佈幾次，$0不是夢

例如

$100

公佈一次變$70

公佈二次變$40

.......

四、五次之後應該得返$0

定律

講幾個冧巴作例子，ok?☺️

2318
94-》82
84-》75
唔講以為佢盈警

以前滙豐 渣打

本來一二百蚊，每次公布後就大跌，最後跌到3、40蚊

現在只是假升

就算去年話股王果d都係

歪於牙嘻牙？

歪於東J牙中？

lm

匯豐 好快變0

咁你仲唔put爆佢

1766升

再黎一鋪熊軍淡友殺落28500
平保
75》68

只要開一間無業務o既公司
咁就自然無業績
無業績
就唔洗業績報告
咁就唔會跌

有冇人咁叻75撈到2318

75.5

die soon

drop to $40

又中

WHY HSBC DROP SO MUCH

比機會你地賺錢，成為HSBC 股東，幾疊馬